我已經有一個好完善既計劃幫林鄭解決當前既難題

林鄭以英國做例子，指2011年倫敦騷亂涉及1.5萬人，2,000人被捕，當中1,000人入獄過程迅速，透過特別法庭和夜間法庭24小時處理，歷時五至六周。

咁簡單黎講，就係黑警宜家拉左咁多人，無辦法告晒佢地，排期審都排幾年，
咁首先要成立既係夜更法庭，搵梁美芬搞就絕對無問題啦。

到時要關一千人喎，咁就收左哥爾夫球場塊地起臨時監獄。

然後再同大陸是旦一個省合作，起一個集中營，集中營既錢由香港納稅人仲要出錢起同俾大陸管理，每年要俾服務費大陸。

咁到時多多人要拉都唔成問題！仲可以促進經濟，改善民生。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :